東亞男人女人綜合排名

收入:
日本>>香港>韓國>>>>台灣>>中國(南部)>中國(北部)
樣貌:
香港>日本>>>台灣>>>韓國>>中國(南部)>>中國(北部)
體型:
韓國~中國(北部)>>>>台灣~中國(南部)>香港>日本
身高:
中國(北部)>韓國>台灣~香港~中國(南部)>日本
衣著:
日本>>香港>>韓國>>台灣>>>中國(南部+北部)
性格:
香港>>>>台灣>>中國(南部)>>日本~中國(北部)>>>>韓國
智慧:
香港~日本>>>韓國>>>>台灣>>中國(南部+北部)
照顧女人程度:
香港>>>>台灣~中國(南部)>>日本>中國(北部)>>>>韓國

結論(平均排名)
香港(2)
日本(3.13)
台灣(3.13)
韓國(3.5)
中國(南部)(3.88)
中國(北部)(4.13)

外加女人排名
收入:
日本>香港>>韓國>>>>台灣>>中國(南部)>中國(北部)
樣貌:
香港>>台灣>>日本~韓國~中國(北部)>中國(南部)
身型:
中國(北部)>>台灣>>韓國>>日本>>香港~中國(南部)
身高:
中國(北部)>>韓國>>台灣>香港>日本>中國(南部)
衣著:
日本>>香港>>台灣~韓國>>>>中國(南部+北部)
性格:
日本>韓國>台灣>>中國(南部)>>中國(北部)>>香港
智慧:
香港>日本~韓國>台灣>>>>中國(南部)>>中國(北部)
聽聽話話小女人程度:
日本>韓國>>台灣~中國(南部)>>中國(北部)>>>>香港

結論(平均排名)
日本(2.25)
韓國(2.5)
台灣(3)
香港(3.38)
中國(北部)(4)
中國(南部)(4.5)